覺唔覺啲人成日講真心咩 好撚on9

:你好撚on9呀
:真心咩？

on9

真心咩

我之前都有個同學成日講
每次聽到都好想彈撚爆佢個嘴

下.. 真心咩

係唔係都亂鳩咁用 下真心咩下真心咩

未聽過

我個fd都係咁 日日係度 真心咩 成日圍內俾d fd抽水

認真咩？

真

未聽過，樓主唔好圍埋去啲MK到

認真呢

英---》中

真心咩？
唔係咩？

屌你老母死智障

會唔會係咁啊

仲有乜鳩都 啱呀
配合埋個死人語氣真係

啱呀

屌你老味我聽到就想一巴屌落去佢老母個臭閪on撚柒尻尻咩撚野認真咩認真就認真啦你加個咩落去九唔搭八咁撚樣羊咩咩呀依家屌你老母邊撚個柒頭發明嫁我真係即刻坐時光機打撚死佢老母呀屌你老母

真心咩都算

爭鮮咩

係 句野硬係有種柒味